apm有人唔見重要野

盧家亮(LO Ka Leong)先生 99年出生
你係apm唔見咗個銀包 內有大量金錢
如果你見到依個post

可以打比63330663 或者wts都得

識佢既人 見到依個post 麻煩同佢講聲🙏🏽

幫推

推

樓主做狗做成點

準備入警察學院 你問我答

點解我個銀包唔見執到條友唔會咁做

冇做啦屌